暴大快d 諗定臥底對策

班狗見強攻唔到會偷入黎

到時見一個一個。

要準備識認呀, 要準備武力。

hall tee zip入褲

不如hall tee 著出面，班狗冇hall tee

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

[size=8]前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？[/size=8]
[yellow][size=8]做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！[/yellow][/size=8]

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

新入黎果d人要比人望下袋住有咩野先
便衣狗實有d非正常抗爭三寶

推